(投票)全港投票- 支持或反對2020/21財政預算案？

20/21年財政預算案絕對係城中熱話
新議題一個接一個

首24小時夠1千人
仲趕得切星期五開會前去信立法會
當然 票愈多 愈有力

#最新議題

全港投票- 支持或反對2020/21財政預算案？
Referendum - A pass/ A ban on HK budget 20/21

投票 廣傳 每票都係民意
#香港地投票 #民意探熱針

相關投票：

財政預算案公佈派一萬，會唔會改變你對政府嘅支持度？

寧願放棄全民派錢的一萬港元，以換取政府落實五大訴求及重組警隊

p.s 記得去投票

pish

應該講「一萬照要，分埋黑警嗰三千」
【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」